出街帶𠝹刀自衛到底可唔可行？？

香港太危險，唔知之後會發生咩，但又驚唔可以帶𠝹刀出街，所以問下

depends on 你係咪藍絲
如果你超過50歲可以一試

士把拿好d喎 著d機油又污糟既衫 做維修囉

藍絲: 拎山刀殺2000 人 = 和平理性表達

黃絲: 以胸襲警

買把新嘅唔拆袋

例如？

帶把長少少啦
夠重夠尖都夠傷人一擊即脫

其實你地知唔知點解連儂牆咁重要藍絲會咁驚呀
因為呢樣野將政治帶入社區呀

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

Tiger 牌金邊！順滑爽手，廝殺時更盡興！
大殺三方

刀刃唔係好嘅防身武器
刃短要貼身用自己危險 另外製止力弱就算比你斬中敵人都阻止唔到佢傷害你
刀對刀九成係各中一刀 兩敗俱傷

咩叫欖炒呀？
而家係要比黑警知，佢地唔做嘢就我地做。
比藍絲知打手足唔係無代價，唔會忘記新屋嶺比人打斷手嘅手足。

買有爆閃功能嘅電筒，直接近距離射眼可以媲美閃光彈， 始終返屋企條路黑都可以照下